[緊急]有無人知道點請茄喱啡？

我暑假會有一個月喺香港，但都想搵吓錢
所以諗到做茄喱啡
有無人知點請人？

自推

好低人工wor

去tvb問

幫吓手

直接去廠度問？

搵霞姨

好似做茄哩啡都要比人潛規則